有冇人係冇港股係手?

我冇，食唔到港女個升浪
利申:得美股

強積金全部2800算唔算

有少少揼春既感覺